大家係幾時意識到自己真係咁樣衰?

當街市呀姐都唔再叫你靚仔既時候 我就明白了

都係既 冇理由為咗賺你果幾蚊 講埋D咁埋沒良心既說話

每朝訓醒見到自己個輻射樣都忍唔住流咗幾滴眼淚出黎

有無圖 或者話似邊個
好難明

若談樣子不會叫好
不算最討好

出世個陣已經意識到

喊出嚟

米8夠唔夠

啱啱訓醒個陣

係真唔係啊

米8嘅八两金

打完飛機個陣

樣衰加暗瘡加矮

唔怕啦 你有車

有意識就知
有缺憾

米8火柴人點睇

冇 冇人似我咁樣衰

返學俾人指住黎笑

純文字討論

第一次照鏡見到自己個樣果陣

我刀系（唔知點解見到樓豬呢個po突然間想用5p字）

爆瘡仲令個樣不堪入目